［警總現場］啲扮示威者嘅狗好似多左

推

講咁多嘢咁姐係點

小心！

講左唔好亂咁屌，又開始

叫大家小心啲姐

咪即係匯報情況部署點樣係人群中搞事

push

咁真係好可疑嘛 記者證又冇 仲要係自己一個黎影

提醒身邊人小心啲

射唔到波，放lunch 落黎支持？

李家超、盧偉聰同我出嚟

大把人都係一個人黎，咁你個個都屌呀？

大家都要多留意身邊可疑人士

再者你講果d野一d都唔可疑

反反包圍

不分化 不割蓆
講好左兄弟爬山 就算有鬼頭又點

漫無目的咁影相

避眼神鏡頭

企高地

單邊耳機

少少鬆身嘅衫
仲要夠長

問多一聲，保障自己

傾定走去邊，係邊聚

不分化!!! 但大家小心!!!
因為佢地有前科!!!!

早遲唔緊要 你黎就得

黎左 加油大家

小心啊

便衣主要睇示威者邊個有份搞事, 日後捉返佢地....

影低啲相先

唔係話分化 咁屌真係有人影緊自己喎

立即問佢係咪警察執行緊職務！問佢拎委任證，全程拍住片，屌走佢無用，佢都係去第二度影！！！要保護身邊人！！！

頭先我開緊直播俾我外國既朋友睇
絕對無影人樣

睇撚曬全世界d 片 d 狗未得返呢d 工作？

警察既人一直冇少到, 只係由前排變左滲透

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

[團結最大公約數]香港公民誓詞

up

真心小心
佢地會人釘人 得返你一個既時候就會拉你

連儂牆學界急救站及物資站 Need: 保鮮紙 廚房紙 清水 得力素

#物資情況

Push

係好撚多

小心

多撚到仆街 啱啱又屌走左個

佢最好搵多D人扮
一陣D狗發起癲上黎
打撚埋佢一份

其實我都係一條友，都有影一兩張相既，
我都硬係覺得好多人用奇異目光睇我，可能身型髮型都似警犬

盡量都唔好對住人群影啦 咁會惹人懷疑

律政司 :
香港中環下亞厘畢道18號律政中心中座地下

咁我又無既，影得好高盡量避人

昨晚立場新聞話果度有狗

係 素人好易俾佢哋fake到

【傘運2.0】正苦冷處理，群眾失方向，自亂陣腳

見到記得影低佢地

警隊無恥情度上升 可能係都話唔係 反正你都治佢唔到

間唔中播吓警察誓詞都好，擾亂佢哋軍心

冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

警總橋附近，中年人，
藍色迷彩花紋，
單邊耳機，行山背囊，
不時影相、向耳機講嘢，
大家留意下。

狗就係狗

彈出又彈入 賤種一堆

其實警總入面d 文職都係著便衣
一走左出黎就周圍行啦

清得一個仲有大把狗, 趕唔哂
團結自己人先